腳趾妹如果係你老婆，每日生活點過？😅

7:00am 陪佢起身打開twitter開始收圖
8:00am 打開兩登 幫佢login account
9:00am 返工出門口前幫佢揀靚河英圖更新 河英 g持區 😄
1:00pm lunch time幫佢揀希妹靚圖更新 百合公主希妹g持區😊
6:00pm 放工渣車返屋企之前提佢更新 聖祐男神g持區
7:00pm 食飯個陣一齊更新 Luda露多多先😄
9:00pm 一齊係sofa到再上twitter收圖
12:00pm 臨訓前一齊係床到推 MiYeon 美延 g持區 之 辣 撻 撻 唷！😆
1:00am 訓 （但打開twitter又收左兩個鐘圖）
3:00am 真係訓😴

有g妹做老婆真係好充實

who圖都冇

腳趾姐都唔識

Kpop? 香港個啲真係唔識

腳趾妹應該未到六點都唔肯瞓

啱 bad girl

想同g妹一齊推天光😯

係佢面前燒曬twice d周邊

日日煲韓劇 睇韓星MV 一齊起本土藝人底

05:00 同g妹收完圖訓了😴

腳趾妹po連布甸emoji都無

🙄

撐g妹😄

想同g妹24小時瘋狂推po 😂

嗯嗯係吖

😄

有冇圖
邊個黎

腳趾妹d腳趾好臭

要large size布甸emoji🤗

g妹朝早5點幾6點就開始更新

男人黎?

ｇ妹分！三！更！囉

乜水？

三點都唔訓得了，依家又要推多個 Stray Kids Felix g持區 I